屌那星 港父連奀星微博都會留意

其實識講普通話既香港藝人係咪得王祖藍一個？

港父J開佢

佢回哂塘

Who嚟

五毛 blocked and 上一頁

幫手足都五毛 你似分化撚

咁係幾正嘅

樓主反推廣微博+大陸明星嘅五毛
你反樓主
邊個係5毛好清楚

條友反反推廣微博+大陸明星
勁似五毛

港父仲正

你父狗打手

港父第日能統治連登

🤣

義氣仔女普通話點講？

咪撚煩啦